[流動片庫]12tb以上的notebook推介

有乜嘢手提電腦可以裝到大量大file四圍走

目標12tb以上

無
最大得1-2Tb咁
外置HD 就有的

唔可以用吊吊fing外置

有冇內置2.5吋做到12ㄒ以上？

識得打開換

買十二部有1TB既notebook

咁無了
你等多30-50年後睇下出左12Tb的notebook未

外置都可以

不過唔插火牛

睇咗陣好似三星有隻ssd 15tb咁上下
你預淨係隻ssd就2皮啦
一係就等返十年八年先

1. 買一部有光碟機丶M.2插口丶SATA插口的手提電腦
2. 買適合該手提電腦的HDD Caddy
3. 買2隻5TB的HDD
4. 買1隻 2TB 的 M. 2 SSD
6. 更換該手提電腦的HDD > 5TB HDD 和
SSD > 2TB SSD
7. 將另一隻安裝在HDD Caddy
8. 更換該手提電腦的光碟機 ＞ HDD Caddy
9. 此時該電腦的實質總容量應該有10.9TB左右。如果你都是嫌容量唔夠多，你可以買SanDisk 的512GB Ultra fit USB（超薄USB） 或者 512GB的SD Card 來增加容量

用牛皮膠紙痴實

一係買12tb cloud

有
tb3 有免電推3.5hdd
個case $3500

兩隻 870qvo 8tb

手提 電腦
a4 itx+ 加portable moon +kb+mouse

流動片庫？
gsuite gdrive無限storage 一個月都係12 鎂

笑L死左我

唔錯的主意~

即係估計過多一兩代就有12tb ssd

3.5吋SSD出左50同100TB，問題只是太貴
100TB：4萬美元
50TB：1.25美元

2.5係SSD
3.5係HDD

價錢好正常~

睇佢買唔買得起先

嘥氣 你出街睇4k片咩 整個12tb nas喺屋企 出街上網連屋企server咪睇到囉

樓主有最新好消息！！！
三星出咗8tb 2.5吋 ssd 7000
再加條m.2 3.84tb ssd 7000（好似係）

又暫時唔係好迫切

等多一代就啱啱好